（搞手）聖誕搞活動諗住訂cafe1950既到會

各位巴絲 請問間野有無伏
因為都唔知邊間好 呢間都係同事介紹
如果伏有無邊間係正
thx

推